{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 비둘기낭황토펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約時、人数が追加される場合、ペンションに連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず、そのため払い戻しはできません。 ペンション入室可否はペット同伴可否によって異なります。 ペット連れの場合、ペット許可ペンションにのみ入室可能で、そのため払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のためにお守りください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 お子様連れの際は、安全にご注意ください。 駐車スペースが設けられているため、駐車に困難がありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、連絡をする必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数が追加される場合はペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、そのため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、ペット許可ペンションにのみ入室可能で、そのため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間は次のお客様のためにお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設利用時の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "期間未確定により料金が間違って反映された場合、予約はキャンセルになりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "お子様連れの際の注意事項はありますか？",
            "answer": "お子様連れの際は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車は困難ですか？",
            "answer": "駐車スペースが設けられているため、駐車に困難がありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 725
    }
}